Le professeur de mathématiques d'une classe de quatrième a représenté les résultats d'un contrôle par le tableau suivant :
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline
Note sur 20&2&6&7&8&10&11&12&14&16&17&19\\
\hline
Nombre d'élèves&1&2&1&3&4&2&5&3&1&2&1\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item Sachant qu'il n'y avait pas d'élève absent lors de ce contrôle, combien y a-t-il d'élèves dans cette classe ?
\item Quelle est la moyenne de la classe à ce contrôle ?
\item Combien d'élèves ont obtenu au moins la note 10 au contrôle ?
\item Le professeur affirme : \og 48\% des élèves ont obtenu une note supérieure à 11\fg. A-t-il raison ? Justifie ta réponse. 
\end{myenumerate}